發覺好撚多屌鳩人唔領養唔領養

但自己屋企就養緊店鋪寵物
之後就會話 「唔係我買架 我屋企人買架」

Agger

我身邊已經有四個

支持咪支持,都唔洗屌鳩人將自己個套放落人地到

Yes
好似買寵物就要死全家咁

大佬呀 我想養咩關你撚事咩

But呢個post係講緊果D又要養店鋪寵物又要屌人不領養果班人 最偽善

無偽善敢駁我呀

最好笑係有人會係d貓舍Fb page嗌口號 留言叫人領養代替購買
真係好撚失禮
每當有人問關於買貓狗既問題 總有班人問非所答 叫人領養
你鍾意你咪自己去領養飽佢囉
人地決定左唔領養就咪撚煩住人啦

利申覺得領養係第一選擇

咪係
你可以自己領養/呼籲人地領養/屌柒d遺棄動物既人
但逼人領養同屌鳩人地唔領養會唔會管多左

想領養，但唔想比人做家訪可以點?
想領養，但唔想受D義工氣可以點?

唔使理啲戇尻道德撚